有冇玩交配app，啲女真係傾得?

勁撚悶

全部男人扮

咪仲正

Hmd

This

is

GREAT

第一個回覆真係太重要，成個po膠化

but gay

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

保安你好，今日有冇幫我留報紙

話明係女都基化到

通常傾傾下都冇左下文

有冇諗過幾多人問你今日有咩做
我覺得識問有意思嘅問題好加分 不論男女
好似打波咁 就算一個識傾偈 靠佢維繫都會攰

1999 我又唔係你心入面條蟲，點知問乜為之有意思
發覺班女好多假設要由男方講野先，久而久之，男方想講多兩句都變冇癮啦

transgender

唔想傾，有時1次傾幾個好辛苦

例如 如果對方有認真寫 起碼問返啲有關嘅嘢 唔係copy and paste係人都問一樣嘢
認同唔一定要男仔主動

反而怕約到出黎好老尷